﻿■サンプルプログラムについて

このプログラムはダイクストラ法による最短経路問題を解くプログラムです。

■使い方

ノードの登録：
「ノード追加/編集」を選び、何もないスペースをクリックして下さい。新しい点（ノード）が画面に登録されます。

ノードの接続：
「ノード追加/編集」を選び、２つノードをクリックするとノード間を線で結合されます。

ノードの削除：
「ノード追加/編集」を選びノードやノード接続線を右クリックすると削除することができます。

スタート/ゴール指定：
「スタート/ゴール指定」メニューを選び、ノードを左クリック、右クリックで指定できます。

データの保存、読み込み：
「ファイル」メニューから作成したノード情報を保存、読み込みできます。データはテキスト形式で保存されます。

■制作

2010/3/28

ゲーム創作場	TMO
http://www.sousakuba.com

■再配布・引用について
本プログラムとソースコードはTMOが著作権を有しています。
プログラムやソースコード等、配布物の全部または一部を無断で再配布することはおやめください。

ソースコードの引用に限り、常識の範囲内であればご自由に引用いただけます。
学習またはオリジナルのプログラム作品の製作にご活用下さい。
引用にあたり出典元の明記やご連絡は不要です。

■免責事項
プログラムの利用やソースの引用等において発生したあらゆる問題に関して、その責任を負いかねます。
